[Rogue-like borderlands] Gunfire Reborn 槍火重生

精英難度通關紀錄

運氣好執到 靈貓九命(每hit受傷上限11%) + 鮮血聖物 (5%吸血)

食完飯開台

無限雙持手套爆擊 OP build

thank you so much for helping to push!